<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Application name -->
    <string name="app_name">LanguageStudy</string>
    <!-- Design System text -->
    <string name="design_system">ระบบดีไซน์</string>
    <!-- Welcome message -->
    <string name="welcome_message">แคตตาล็อกที่ครอบคลุมของคอมโพเนนต์และสไตล์</string>
    <!-- Design tokens -->
    <string name="design_tokens">โทเค็นดีไซน์</string>
    <!-- Design token -->
    <string name="design_token">โทเค็นดีไซน์</string>
    <!-- Component -->
    <string name="component">คอมโพเนนต์</string>
    <!-- Components -->
    <string name="components">คอมโพเนนต์</string>
    <string name="winter">Winter</string>
    <string name="made_by">Designed &amp; Development by Winter</string>
    <string name="copyright">\@ 2025 All rights reserved.</string>
    <string name="option">ตัวเลือก</string>
    <string name="color_system">ระบบสี</string>
    <string name="display">หน้าจอแสดงผล</string>
    <string name="display_description">ใช้สไตล์ฟอนต์แบบดิสเพลย์สำหรับหัวข้อใหญ่หรือข้อความที่โดดเด่นซึ่งต้องการการเน้น ดิสเพลย์เหมาะสำหรับดึงดูดความสนใจของผู้ใช้และสร้างความประทับใจที่แข็งแกร่ง หลีกเลี่ยงการใช้สไตล์นี้สำหรับข้อความยาว</string>
    <string name="title">หัวข้อ</string>
    <string name="title_description">ใช้สไตล์ฟอนต์หัวข้อเมื่อคุณต้องการลำดับชั้นภาพที่ชัดเจนโดยไม่ทำให้เลย์เอาต์ดูแน่นเกินไป คุณสามารถใช้สไตล์นี้ในข้อความสั้นที่จำเป็นต้องโดดเด่นเมื่อเปรียบเทียบกับข้อความเนื้อหา เช่น หัวข้อส่วน หัวข้อการ์ด หัวข้อหน้า ฯลฯ</string>
    <string name="body">เนื้อหา</string>
    <string name="body_description">สไตล์ฟอนต์เนื้อหาเหมาะสำหรับเนื้อหาข้อความปกติ เช่น ย่อหน้าหรือคำอธิบาย สไตล์เนื้อหาเหมาะสำหรับทั้งข้อความยาวและสั้น ซึ่งความสามารถในการอ่านและความชัดเจนเป็นสิ่งสำคัญ</string>
    <string name="action">การกระทำ</string>
    <string name="action_description">สไตล์ฟอนต์การกระทำเหมาะสำหรับองค์ประกอบข้อความที่แสดงรายการเชิงโต้ตอบหรือสามารถดำเนินการได้ เช่น ปุ่ม ช่องป้อนข้อมูล และลิงก์ ใช้เพื่อแยกองค์ประกอบเชิงโต้ตอบจากข้อความปกติ</string>
    <string name="caption">คำอธิบาย</string>
    <string name="caption_description">สไตล์ฟอนต์คำอธิบายใช้สำหรับข้อความสนับสนุนที่ให้บริบทและเสริมองค์ประกอบภาพ เช่น ไอคอน รูปภาพ แท็ก ฯลฯ หลีกเลี่ยงการใช้สไตล์นี้ในข้อความยาว</string>
    <string name="spacing">ระยะห่าง</string>
    <string name="spacing_description">โทเค็นระยะห่างรับประกันระยะห่างและการจัดตำแหน่งที่สอดคล้องกันระหว่างองค์ประกอบ ในขณะที่ให้ความสามารถในการอ่าน ความชัดเจน และความสมดุลที่ดีขึ้น</string>
    <string name="usage">การใช้งาน</string>
    <string name="usage_description_1">ใช้โทเค็นระยะห่างเพื่อจัดระเบียบเนื้อหาภายใต้ลำดับชั้นที่ถูกต้อง สิ่งสำคัญคือการจัดกลุ่มองค์ประกอบที่เกี่ยวข้องเพื่อเพิ่มความสามารถในการอ่าน สำหรับรายการที่เกี่ยวข้อง ให้ใช้ค่าระยะห่างที่เล็กกว่า ในขณะที่ระหว่างรายการที่ไม่เกี่ยวข้อง ควรเพิ่มระยะห่าง</string>
    <string name="usage_description_2">เมื่อซ้อนคอมโพเนนต์ ให้ใช้ระยะห่างเดียวกันระหว่างองค์ประกอบทั้งหมดในกลุ่ม</string>
    <string name="border_radius">รัศมีขอบ</string>
    <string name="border_radius_description">โทเค็นรัศมีขอบถูกนำไปใช้กับองค์ประกอบที่มีมุมโค้งมน เช่น ปุ่ม การ์ด ช่องป้อนข้อมูล และคอนเทนเนอร์ เพื่อทำให้ขอบนุ่มนวลและสร้างรูปลักษณ์ที่น่าดูยิ่งขึ้น</string>
    <string name="tokens">โทเค็น</string>
    <string name="extra_small">เล็กพิเศษ</string>
    <string name="extra_small_description">ใช้เล็กพิเศษสำหรับมุมโค้งมนที่ละเอียดอ่อนมาก</string>
    <string name="small">เล็ก</string>
    <string name="small_description">ใช้เล็กสำหรับองค์ประกอบที่เล็กที่สุดหรือคอมโพเนนต์ที่ซ้อนกัน</string>
    <string name="medium">กลาง</string>
    <string name="medium_description">รูปแบบกลางถูกใช้ในคอมโพเนนต์ส่วนใหญ่ ใช้ในคอมโพเนนต์และคอนเทนเนอร์ขนาดเล็กถึงกลาง</string>
    <string name="large">ใหญ่</string>
    <string name="large_description">ใช้ใหญ่สำหรับคอมโพเนนต์และคอนเทนเนอร์ขนาดกลางถึงใหญ่</string>
    <string name="extra_large">ใหญ่พิเศษ</string>
    <string name="extra_large_description">ใช้ใหญ่พิเศษสำหรับองค์ประกอบที่ใหญ่ที่สุด โดยเฉพาะบนหน้าจอแท็บเล็ต</string>
    <string name="pill">เม็ด</string>
    <string name="pill_description">ใช้เม็ดสำหรับคอมโพเนนต์ที่โค้งมนอย่างสมบูรณ์ที่ด้านข้าง</string>
    <string name="icons">ไอคอน</string>
    <string name="icons_description">ไอคอนเป็นทรัพย์สินกราฟิกที่ปรับปรุงการใช้งานโดยให้ความหมายเพิ่มเติมแก่การกระทำและคอมโพเนนต์ ทำให้มีความน่าสนใจทางสายตามากขึ้นและเข้าใจง่ายขึ้น</string>
    <string name="creating_an_icon">สร้างไอคอน</string>
    <string name="creating_an_icon_description">เมื่อสร้างไอคอนใหม่ ให้เริ่มต้นด้วยฐาน 24px และวาดไอคอนโดยใช้เส้นขนาด 1.5px ใช้ตารางไอคอน (แสดงด้านล่าง) เพื่อช่วยคุณออกแบบไอคอนที่สอดคล้องกัน</string>
    <string name="select_language">เลือกภาษา</string>
</resources>
